共產黨最鍾意見到嘅野

屌，就係自己人打自己人呀！
機場劇本大家忘記了嗎？
黑狗扮同路人大家忘記了嗎？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！